千奇唔好去旅行個陣望當地地產鋪既樓價

因為你會好想移民
然之後就努力番工儲錢移民
然之後就會好大壓力想去旅行
然之後你就會去左旅行
然之後就會係當地望下樓價
然之後又好想移民
然之後又努力番工儲錢移民
然之後又會好大壓力想去旅行
然之後你又會去左旅行
然之後又會係當地望下樓價
然之後又再好想移民
然之後又再努力番工儲錢移民
然之後又再會好大壓力想去旅行
然之後你又再會去左旅行
然之後又再會係當地望下樓價
然之後又再三好想移民
然之後就努力番工儲錢移民
然之後又再三會好大壓力想去旅行
然之後你又再三會去左旅行
然之後又再三會係當地望下樓價
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
然之後你就會環遊左世界

千奇唔好行超市

去左德國旅行
屌
百幾萬紙買千幾呎

屌

唉係 同一個價錢係外國買到兩層又好大

祈

儲錢移英國
係香港變返中國之前三年

五百幾八百萬買到酒莊

英國幾好，似香港，
不過物價貴

英國唔啱住

咁 Oslo 點?